選票激嬲點票員 即場來個了斷！

大家retweet呀

Retweet!

R

E

黑人點票大曬，我想點咪點

T

Push

W

會唔會係咁撕選票都得

Dem尾機！

我燈要然了！

連續十三萬票就係咁嚟投侵即撕

力架D EQ真係低

原來佢地點票咁求其，望都無人望住

我登威武

下次應該外聘瑞士人去做點票！

13億票都無問題！

BLM，respect

IQ都低，代表人物：Obama

Despite...

西方國家係咁
講求誠信
不過去到左膠手上就變質

或者望住都無問題呢

燈燈燈凳！

死黑鬼

老實，你可能啱，球證都要搵個國籍無衝突㗎啦

Retweet!!!

來個緊急法阻止啦

fuckin nigga

點解張張都係trump
dllm 撕撚左佢

我都要單膝下跪了

你試下唔搵黑人BLM啊屌你個閪

有得笑好笑啦
第時大灣區投票
個支那人票站主任直接宣佈民建聯有10萬票
然後其他支那助理員"同意" "同意" "同意"
10萬票就通過

點知原來係自己人
連登仔又炒車了

推

老細話要點夠100張拜燈先可以收工！嬲咗

可能係撕我登呢
辛苦手足了

瑞士黑人點睇

香港都係咁上下，千幾人選哂

PUSH!!!!!!!!!!!!!!

快點點票，咱們要回家了

Duo

終於解釋到點解13萬vs0

所以侵安排定大法官，為第二回合司法程序做好準備

又唔一定係總統票嚟

。。。呢個世界真係沒有最荒謬，只有更荒謬

重點係佢即場撕票呀

Retweet啦，希望會幫到手

BLM!!想做死人咩

黑人因為嚴重underpay，用行動表示抗議！

數極都係侵侵多 灰機

佢有tick 美國出唔出名的？

美國點票咁撚兒戲

台灣起碼都會mon實

香港仲有得監票，不過大灣種票就...

Cls

Fake news黎

我侵威武！
應該加番條片呢幾張票比侵！

贏了贏了

點咩票 摘棉花把啦

Retreeted

點票員：屌你老母又係侵

唯一一件個別只有幾張票被撕嘅事件咁啱得咁橋被影到！

BLM!!!

你係咪歧視？

btw 美國唔係機點票？

Black Lives Matter

我都唔知，同問

美國講證據架！
有證據先有得打官司。

打打下d票幾張幾張咁番黎侵就贏

有樣野叫做 Uniformed and Overseas Citizens Absentee Voting Act，成個法案係facilitate 海外國民同駐軍

然而有研究估計會有 10~15 % 嘅 error rate ( before 2020 election 研究）

單膝已下跪

佢係鬼黑人

但今次咁大mass嘅郵寄票，就一定唔撚work

sorry 我未聽過"黑人"呢個term
你係咪指 "黑馬騮"?

監票的重要性

唔怪之得要用圍板遮點票站

力咩架 黑馬騮就黑馬騮啦
Black Ape, human monkey

講返，當年係由 ronald reagan 簽署成為法案，如果要 overrule，咁有排搞。

撕乜票都好 都證明係選舉不公啦ching

佢係白人嘅寵物嚟比白人養大嘅黑猩猩

Woah hold up

個別州份無預備足夠 capacity 去handle 突如其來嘅 mail in ballot，本身都有loophole，而家只會更被質疑

人身攻擊就番香討啦

拜燈凌晨走出黎咁有信心原來係因為咁
唔怪得唔比人入場監票啦屌你

呢位巴打有慘痛經歷？ retweet咗之後慢慢講

好似啲地方票站話唔比監票員入去

我燈今次重贏唔到？

人身攻擊? 話人養寵物點算係攻擊 我都養貓啦
白人養黑馬騮唔算係攻擊啊話?

有景滾啦

一早retw咗啦 呢班黑馬騮唔係以為著住人類嘅衫 就可以做到人類做嘅嘢啊

Twitter 推爆佢

push

Push
左癌禍國

唔比入添呀

啲工作人員都係民主黨嘅人 ....

同考生入場自拍試卷有咩分別

你呢到嘅source 又邊到嚟？

仲要一個共和黨都唔比入

係講緊佢本地人唔應該mail in vote

謝賢.jpg

美式民主

當初係方便啲人，因為唔駛排隊去投票

我估呢到黑人既定義係膚色黑過你屙出嚟既屎

今次美國塵埃落定之後都一定有排搞
唔知00年嗰次有冇咁痴線

你誤會咗我我未聽過有個人種叫"黑人" 我淨係聽過黑鬼 同黑馬騮

未撚被共產黨蹂躪過係咁

封晒板都咁撚求其

梳 我的確係誤會咗你

要學台灣咁

動物園都係封到睇唔到就算啦

唔緊要

佢可能講緊：屌你老母又係投Trump嘅，有無咁多人啊，全部作廢！

拜登：我們建立了美國政治史上最廣泛及包容的選民舞弊組織
睇嚟唔係老人癡呆講錯

點貼twitter

可能係佢睇唔明啲字 所以嬲咗 冇計啦 字係人類用嘅 馬騮睇唔明係正常

無分別 一樣on9

美國試過有總統唔夠選舉人票都可入主白宮

nigga: 投俾呀侵唔計數！

屌
原來咁點票
完全信哂個點票員
唔似香港咁會展示俾公眾睇跟住先計

看似on9，但十分有效

咩情況

應該係 nigga: woo woo ahh ahh wo ahhh!

因為黑馬騮係唔識人話嘅

有第三候選人跑出咪會過270係慣例姐
如果3個人分 梗係票高者出啦

美國學台灣咁點 點到下年都得

好奇問下，黃人白人又點睇

唔怪得有13萬連續拜登票
原來係見侵即撕

其實選舉人票唔一定要夠270 270嘅前提係個選舉係Bi-Party race. 如果有第三者跑出攞到ECV, 咁就唔需要270 高票就ok

咪人類囉有咩點睇

啱啱上網搵到：
拉瑟福德·B·海斯（Rutherford B. Hayes，1877）
海斯是美國第19任總統。
1876年大選跟1824年相似，最後當選的總統不是選民投票的結果，而是國會投票決定的。不同之處在於這次的選舉危機前所未見，憲法裏也找不到答案。
海斯代表共和黨與民主黨候選人塞繆爾·蒂爾頓（Samuel Tilden） 之間的選戰慘烈。點票結果顯示，蒂爾頓獲得184張選舉人團選票，比當時規定最低得票數少了1票；海斯僅得165票。
問題是有20多張選舉人團的選票有爭議。共和黨拒絶接受佛羅里達、路易斯安納和南卡羅來納州的選舉人選票，因為民主、共和兩黨都聲稱本黨候選人在那三個州勝出。怎麼辦？
如果候選人在選舉人團投票中得票佔絶大多數，那麼憲法還是有一個替補方案的，但兩黨都自稱在三個州勝選，這種爭議如何解決卻沒有先例可循。
因此，國會設立了一個兩黨共同參與的聯邦選舉委員會（FEC），成員包括眾議員、參議員和最高法院的法官。這個委員會投票，決定那20多張有爭議的選舉人選票都歸海斯。
結果，海斯以185票對184票淘汰蒂爾頓，成功當選總統。
那麼委員會為什麼選擇了海斯？畢竟他獲得的選民票數和選舉人票數都不如對手啊？
大部分歷史學家認為，當時民主、共和兩黨之間達成了一個秘密協議，在南方勢力強大的民主黨同意海斯入主白宮，作為交換，共和黨承諾聯邦軍隊從南方所有美利堅聯盟國（美國南北戰爭中的南方各州）撤離。

會唔會係見到係trump選票就嬲到掉9左?

香港起碼俾一般民眾監票
除左掌心雷同大灣区票

Ok

一定係張票講粗口激親佢

原來有咁嘅事發生過 我淨係記得當年讀過 如果有第三家 就唔需要270

唔得啊 Black Live Matter, 你圍住班黑馬騮睇佢做嘢 佢地會話你打壓佢㗎

好撚好笑

你估無白人咁做咩
歸根究底係左膠控制媒體->控制群眾->價值觀錯鳩哂

I wish I can read

有咩咁好笑 事實陳述嚟

ah woo ah woo woo

Fking Racist

點到攰 發忟憎好正常
大眾應該體諒
Black lives matter

are you racist?

Pushh and backup

Nigga: 憑我實力點票點解唔可以扔🖕🖕🖕

咩Racist你係都噏乜春？ 都唔係同一個species 我點racist佢

啲票同香蕉一樣 belong to I!

You yellow monkey

唔係點會俾支共當猩猩咁舞咩又blm又撕票

今次有片左膠仲想點屈係fake news

話唔定佢係撕拜登

做咩姐 激嬲咗你同你部落嘅馬騮?

Bump

你種族歧視

手撕侵仔

都唔係同一個物種 點歧視

美國人真係好撚低質

lm

美國人 美洲黑猿

香港人唔好再加入美國兩黨之間嘅爭執，現時要著重宣傳中國共產黨、共產主義如何破壞世界普世價值，犯人道罪行，違反人權，先係正道！

唔好去宣洩美國選舉問題，你會間接扁損美國形象，現時要相信美國200年民主體制可以解決問題！

共產黨手段就係想用美國失敗黎宣揚共產

唔好再俾情緒主導你，唔好中共產黨奸計！

重有一點唔知啱唔啱：

要從歷史學習，唔好犯蔣介石同樣錯誤

要homosexual, transgender, female, muslim, vegetarian

BLM 屌票

Niggo好撚廢

咁撚樣都得

力架

聲都聽唔到連登仔知個黑人咩立場

咁仲要唔要瑞士藉

真 黑哨

想問就算侵再次當選, 2024年後又點算. 而民主黨係majority, 連登仔今日所講所做嘅遲早7出國際.

四年之內香港變成咁樣, 四年後你預中共會被侵殲滅？

影果個唔係人？

Retweet

成堆票無啦啦唔court

刺激過即刻拆人情

source ?